李 最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面
送呀仔繼父嗎

真想帶你見見長洲吞槍的他
我想聽你意見 武肺是病吧
為何 無論你願意怎樣試 怎樣也
不可生還愛回家

難道沒練習太耐 死相都P不回來
試圖再努力愛 振英都不自在

不曉得十六號釘蓋

其實你太愛國 染上武肺也應該

鬼懂得如何談警察
還屍佢太愛佢
對眼再也反不開
難道是正義太on
9了的腦不能通
肺病會節逝去
留了花清素，在懷內
吃滿了對你的肺
難怪跟輝瑞也再沒有反應

口德-100

師兄你啲押韻真係麻麻

乜鳩黎 睇唔明

.....係我唔識字？

厚德村村民表示支持樓主

神父早啲瞓，聽日仲要去社區傳福音

難道在大陸太耐 生了肺瘤需投胎
縱然你 氣斷了 還剩毒在體內

高汁

教會信仰+100

好撚高汁

無奈 你與武肺比賽
難怪跟誰也 再沒法戀愛

你 已令藍絲怕 路過你那從前的家

佢話 病源自外地 有國安法 莫怕
福星注進你兩臂 國產品質不差
可惜你肺裡卻已 滲滿病毒吧

高汁留名

為何 仍靠黨造化 拖字訣 只為說 黑色醫護靠害嗎？

我岩岩又係諗到呢首歌想改
點知一打個標題就自動建議我入左黎

僅僅瓜埋

李 最近還好嗎
尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面
送呀仔繼父嗎

真想帶你見見長洲吞槍的他
我想聽你意見 武肺是病吧
為何 無論你願意怎樣試 怎樣也
不可生還愛回家

難道沒練習太耐 死相都P不回來
試圖再努力愛 振英都不自在
不曉得十六號釘蓋
其實你太愛國 染上武肺也應該

難道在大陸太耐 生了肺瘤需投胎
縱然你 氣斷了 還剩毒在體內
無奈 你與武肺比賽
難怪跟誰也 再沒法戀愛

你 已令藍絲怕 路過你那從前的家
李氏 若然落地獄 也四周播毒嗎

真想帶你見見長洲吞槍的他
我想聽你意見 武肺是病吧
為何 無論你願意怎樣試 怎樣也
沒令獨子戀上爸

難道沒練習太耐 死相都P不回來
試圖再努力愛 振英都不自在
僅僅瓜埋聯盟不再
從沒有 振作過 武肺破肺也應該

難道在大陸太耐 生了肺瘤需投胎
縱然你 氣斷了 還剩毒在體內
若懷內 放滿武漢的愛
難怪一直也 再沒法戀愛

肥肉豬樣望眼內 需要高手P回來

鏡頭設曬外掛 送寫真很自在

書展中和紅顏比賽

Lm